真係應該禁止廢中廢老用apple pay/android pay

又要開個app, 又要拍唔準，又要認唔到指模，跟手出error又要再來過 loop到2047
最緊要佢地本身已經手腳慢

系，用開wechat pay

用we7 pay 就不分年齡一概垃圾